(多圖)iphone 係咪想迫我跳樓??

屌你tim cooked

屌你老母嚇撚死我

屌你咩

你up乜有咩問題睇唔明

做得多虧心事==?

飲緊支哽野(獅威)

post隻狗出黎姐。。。

講漏左 我之前鐘意過既女仔

係咪想迫撚死我

開膠post?

認真

張圖淨係見到貓完全見唔到有人嘅特徵係度

平時唔飲的 330 都飲唔哂 好暈

人面狗

比埋對波你睇好唔撚好呀

咁撚蠢咁都get唔到 唔怪得溝唔到

含撚啦 柒頭

有冇人安慰下我

大哥哥......